再有美心MX有員工確診武漢肺炎

🦠係唔會放棄美心

樓主好大隻，想畀你屌
tg:hugo1991